有冇financial accounting jj

Claire joined the accounting team of Powerful Company after completing a basic accounting course. She recorded the purchase of a durable pencil-sharpener for cash of $240 as an asset in view of its 5-year estimated useful life. You, as her supervisor, found this transaction was improperly recorded but Claire argued that she had followed the accounting principle. Try to explain why Claire made this entry and how this transaction should be recorded (you have to provide the relevant accounting principle and/or concept involved).

請高人指點

Materialistic?
應該當就咁expenses
利申9up

咁clarie follow左咩principle

Matching vs materialistic

Shd record the whole amount as expenses

可唔可以簡單解釋下 唔係好明

乜唔係因為你要capitalise an asset
一定要可以generate future cash inflow咩？
依d 濕碎野應該唔cap得

Materiality is a relative importance of an item
成個concept係指
如果個個item存唔存在 係唔會影響到老細做decision making
咁個item就唔當係asset一部分 當係expense
我好耐無溫bafs 希望無錯同幫到你

你睇下asset果條standard就明

搭單問，A定C

呢啲應該當utilities 個類
Asset係要earn future benefit

A 唔係要adjust depre?
C直接 Dr accrual Cr cash

A: accumulated depreciation
B: unpaid/ deferred revenue
C: Dr accounts payable Cr Cash
D: prepaid expense

唔該晒巴打